食銀咖哩一肚子氣

服務態度差到好似乞食咁
又唔怕人投訴

尋晚食完個頭痛到依家
懷疑落左毒